點解奧高查 唔洗斷腳 尼馬就要？

唔通班球員個個都係連登仔

無連登仔解釋下

點解細哨唔洗斷腳？

Okocha唔係黑人既話應該可以去到大會踢

大會大把黑人，韋亞都嚮米蘭做世先生

其實尼馬今時今日既情況完全係累積既結果

佢由仲係巴甲既時侯已經會係1 on1 時用手yap個對手過去，完全係當人馬嬲咁撚，佢同癲佬果種class 最大既分別就係人地會尊重對手，無錯依然係過人過到勁flashy ，但佢真係大場合都咁樣，根本flashy 已經係佢既基本動作，而唔係睇對手廢先撚人地，而且又真係過得靚又清脆俐落，對手比佢過都心服口服

屁馬成日企定等人埋黎

態度衰 格衰咪比人屌囉
有得解？

Rainbow flick is mk behaviour

過人都要尊重
根本就係比人過個個睇唔起屁馬個樣太串

okocha ronaldinho neymar 大家都psg

一齊唔駛斷

屁馬唔係咁整mk look肯定冇咁多人憎

普巴算唔算mk?

2和b>奧高查

舖路入荷里活啫

好似踢街場

太癡波，拖累進攻節奏。

尼馬歐聯都係咁踢架喎 幾時有廢先撚人
彩虹過人 Shaqiri喎 靚唔靚 清唔清脆 見仁見智啦
當年癲佬咪又係踩住粒波shield住 妹下妹下

細哨有無彩虹過人？
純粹針對彩虹過人黎講

其實個名七過人
關彩蚊咩事
後腳挑波過人咋喎

利申、用開大步推
話過就過